呢個南亞人，一人殺死30個對家

好彩連登仔無遇到佢，唔係而家應該無命上網